［核爆過撤回］求下大家831單嘢要推上國際

佢喺呢個時候放條片話動議撤回，
肯撚定身有屎，
用嚟模糊太子事件焦點。

有咩比手足性命重要呀？

推呀

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
粉嶺女生 - 4/9/2019
9人離世

還有：
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

國際壓力逼睇cctv唔知有冇可能 都推咗先

請港鐵立即交出831 CCTV給市民一個真相

宜家要集中 正視聽
5 demands, not one less!
同埋搵私家偵探求證831事件

Someone injured are missing, please help!!

推
明明尋日831記者會出左勁多核彈

831一定要徹查，有冇死人都要查！
唔查點知有冇！

拎到cctv 仲要對返同直播片段有冇出入！
佢封左站兩日！証據可以消滅！
cctv都可以重拍偽造！！

但係！
就算831冇死人，就算由今日開始警察唔再使用過份武力，就算由今日開始全部依本子辦事，都唔代表佢地可以當之前既事冇發生過，唔代表佢地可以卸責！

警察濫權濫捕，侵犯同剝削人權已經係事實！！！

必須追究！唔係冇死人就冇事！

［重要行動］呢兩樣做唔到唔好講美國會幫我哋

推！

有冇巴打可以用英文簡單講述831事件推上 Twitter

推爆831